沙田日撚日都塞車，好灰

我都係想快啲返屋企，耐何沙田日日塞到仆街咁
我覺得應該要限制私家車數量，真係太多阻撚住

一出城隧差唔多塞左半粒鐘
過左新城市通哂

撞左車

塞緊 好似炒車

不如限制工作時間